蘋果搞夠基未呀？

痴線架，有無咁撚幼稚呀
癲過東方
原本已經越黎越少人buy泛民，而家仲不斷倒米
個總編沙膽虹係咪on9架

犯民永遠唔會錯，只有人哋錯、選民錯 支持犯民繼續屌票

蘋果最on9係仲成日用高登連登d terms去笑馮檢基，問題係無人buy你地個阿人
泛民成日口講反省，屆屆都咁撚樣，幾時有真係反省過？

毒果無令我失望

今次藉口係：馮檢基，落雨轉涼
仲有成日話係市民對民主體制失望
收皮啦，將自己既廢轉移到制度問題

不知愧恥、諉過他人、怨天尤人 支持犯民繼續屌票